(正股)有幾多人今朝頂唔順清倉?

正股驚閪,繼續SH
清倉即彈

我清左部份敏感股。蝕左4萬左右

理性睇真係好多不明朗問題惡化。問題係有機會火燒連環船。到你想走都走唔到

清倉總好過而家入貨班撈底仔既

真係好理性
但玩股票呢一刻就已經係一件好唔理性既事
而家夜期食左春藥就知而家好淡都只能靠邊站

要斬都唔係今日斬
如果思維走唔出散戶輪迴
永遠都係高渣低沽

如果你識估值 就知宜家買點都唔會輸得多過班今日斬倉既人

大師話今日係撈貨好機會WO

安慰下樓豬啦屌你 既然兩者都輸 呢排都係渣cash短炒

手執匯豐驚閪咩

正股驚閪

我真係恭喜你呀
買左隻閪股

25蚊實接你倉bo 唔使怕 大量cash準備接實你

股

你睇平保仲有80$ 就知匯豐唔會死
人地渣住幾廿億貨都冇跌到飛街

Btw匯豐中長線都冇得升架啦
等下一個經濟周期可能有望見6字頭

慢慢等

今次冇雷曼果種結構性經濟崩潰
冇咩可能去番供股價
就算佢派息去番雷曼時期
都仲有4厘幾

我1手都冇

呢個故事教訓我地，最黑暗的時候往往係光明的開始。唔理光明是短暫定長期

好淡雙殺市，散戶最好企埋一邊

暫時得兩三 手 蝕得起

自

如果你真係講到咁理性講估值講pe而覺得平。呢樣野係人都知。咁我又想問下你間公司值幾多錢先算抵先算平。

除非炒波幅既廢股，如果唔係分幾注set目標價溝好過

睇pb值 同Roe